表揚！調景嶺站唔歡迎黑警入站 手足係咪應該做番d野

剛剛收到港鐵內部消息，話說今天調景嶺站站長向黑警表示唔歡迎佢地入站內！而黑警反問佢有咩法律權利咁做！而家黑警好大機會向港鐵管理層施壓！好欣賞亦都好多謝呢位站長攞出良心，若果站長你收到任何港鐵嘅壓力或者需要任何幫助，請你直接pm或email我！

From 雲海Facebook

最起碼唔再幫呢個站裝修先

推

喜迎站長與黑警割席

黑警真係好撚擾民 蒙曬面阻撚住曬
呢班垃圾就真係破壞社會安寧嘅暴徒

但裝修唔關站長事

站長實比人炒

個站長好似之前係寶林比手足打

黨鐵做嘢唔使黑警教

真？

實炒梗，屌

你放持槍恐怖分子入黎
今晚又俾人打多鑊

我要email